(東方食撚屎區) 狗志屌你收皮啦

今年我傑可以提早慶祝捧盃